鄭月娥提醒警員小心防疫

行政長官林鄭月娥到深圳灣管制站，了解「回港易」實施情況。

「辛苦了。」

「你可否讓我看看……」

「好。」

「這是我爸爸的，這是我的。」

「你過來時已經轉色？」

「是的。」

「有無一些特別個案？」

「沒有。」

她指，「回港易」實施約一個月，有近兩萬名香港居民由廣東省或澳門回港豁免強制檢疫。她之後經屯赤娥提醒警員小心防疫連接路到港珠澳大橋管制站視察，了解入境流程，提醒警員要小心防疫，又跟海關的搜查犬合照。

以為係甜故

必須好好獎勵你

黎，獎你哋班狗狗同月娥做愛

警員做嘢關你林鄭撚事!!!

香港居民？

祝福。

林奠講親同做親嘅嘢，好多時都會嚟個大逆轉。
希望唔會全盤中武肺啦。